China threatens electronic strikes on US Navy

China has called for using electromagnetic attacks on U.S. warships transiting the South China Sea, according to a state-run Chinese outlet.

The Communist Party-affiliated organ Global Times, quoting a military expert, said the use of nonlethal electromagnetic and laser weapons should be used by the People’s Liberation Army to expel American warships from the disputed sea.